大個睇返 發覺港台節目真係幾高質

細個睇都唔覺有咩特別
大個睇發覺港台節目真心拍得好過cctvb膠劇好多
表達嘅野好符合當時社會現況（MK時代）

MK仔女反叛時期
戀愛大過天 扑野唔理後果
有左就落左佢 大個就搵毒撚埋單

當然MK仔都有好人嘅
第二集01:12 果句「緊係生啦！我做司機搵$8000一個月！」
而家呢個年代當然會話窮人唔好生仔
但係佢都算係一個敢作敢為嘅真男人

MK仔不斷講 我最愛你一個 唔會一腳踏兩船
最後結果當然係中出即飛
咁多年都係一個循環咁loop緊

希望而家呢個年代嘅後生女識得帶眼識人 潔身自愛
我唔想第日連登巴打幫你地埋單

仲要有Venus 黃敏奕

敏奕bb

如果打手 標題應該會寫明

Push

獅子山下eason嗰集好有印象

佢好多節目都好有香港人共鳴

推到mk妹見到

有樓出租，有倉出租

宜家先知？
集集都有追